China Joe贏咗的話決定做中國人了

民主制度下原來都會選出牙Joe㗎
世界大戰抹黑宇宙了can you feel

我係中國人呀，日日食藍店，買大灣區樓，投身警隊同建制派，從今日開始，全香港我最藍。林媽媽，比我回頭是岸啦。

啊Joe 今次訓係度都贏

支持，做隻港豬抽下柏傲莊算